【FF TOO MUCH】你覺得冇反送嘅你

同一時間而家應該做緊咩？
同你原本嘅計劃差幾遠？

港豬等死 係深圳玩緊掛